林鄭有張良計，我地有過牆梯－全民參與行動

政府對市民傷亡不聞不問，拒絕回應民意，只談經濟，由此可見，經濟係向政府施壓既其中一個重要手段。我地係一班想略盡綿力既和理非，希望用盡任何辨法去迫政府正面回應民間五大訴求。今次我地發起既係：逢星期日，五罷買。我地需要每一個616出黎既200萬人一齊幫手響應罷買行動。到時同政府講,我地有200萬人要攬炒!!!!!!!!!!!

我地好需要大家Like我地FB同簽名
FACEBOOK PAGE
簽署ＬＩＮＫ 一定要簽

罷買可以好有效
如果香港有200萬人=2/7.5人口每星期少2日購物 = 2/7.5*2/7 = 少10%營業額，對鋪租貴既香港地，10%營業額分分鍾就等於商家既50%淨利。另外, 個人消費佔左香港GDP既68%, 如果少10%既消費就等於少左10%既GDP。
下一季度GPD再負增長,香港將進入Technical Recession。政府冇得唔理。

更加有學者研究指出，罷買只需要全港252,000人集中一日不消費，經濟就會受到好大影響。 (BBC： The '3.5% rule:' How a small minority can change the world.)

罷買內容（好簡單）
1. 逄星期五、日不花費於日常必須以外的消費
2. 逄星期五、日不在外食 (上班人士午餐除非可以帶返否則難以避免，但晚餐回家進餐都十分有幫助)
3. 同時呼籲不光顧抵制清單內的企業，就算買日用品/其他消費都只幫襯良心/本土/外資企業
4. 呼籲推己及人, 例如絲打比仔仔約逢星期五、日出街食飯，同佢地講逄星期五、日罷買，或只揀良心企業
由上述基本概念，長遠減低整體消費。

關於我地既報導：
眾新聞：I Banker（虛構）與網民發起逢周五、日罷買：零成本，希望和理非響應

ＳＣＭＰ既報導：

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

果然比飛機撞了

ＰＰＵＳＨ

＃日五罷買

你立緊急法，我哋罷買
等藍絲嚟振興經濟

其實搵一日大搞先會唔會好d

頂你真係會聽民意轉返做圖
Respect

要持續先有用?

不要於港鐵商場消費

意思係搵一日大搞，做個宣傳好開始
再慢慢養成習慣

個清單呢？

罷買係唔夠
和理非要

行商場涼冷氣不消費

星期一至日都罷買, 只留日用品

去百佳買下餸自己煮算

Push

搞個新城市或apm1000人行街

根據呢個標準其實我日日都做緊罷買

推

其實再絕啲可以辭職攞綜緩

支持, 其實政府同班權貴都係最緊張經濟
佢一日唔回應, 我地應該不停發起經濟上嘅不合作運動

push

Yes

推推推推推推推推
我乜撚都唔買呀！！！！！！！！！俾返隻3眼我呀！！！！！！！！

文宣唔該簡單直接d，例如唔睇戲唔唱K，返屋企

721開始已經罷買
煮飯 少出街食
唔買任何非必需品 直至打贏個一日

罷買

成兩個月都冇消費了

唔計基本日用品同食飯

pish

張良=張炳良+張仁良

係呂蛇同肥絲既分別

Gogogo

推，始終打經濟戰先係最有得打

罷佢老母

和理非絕對要升級 唔一定要勇武 經濟手段塞撚爆商場都得

日日都罷買啦，今個月係買左兩包衛生巾同一支洗頭水，護髮素也不買。
對波鞋穿左都著啦。一齊罷買救港。

231

132

政府應該決定左新政策，
1，拖死個運動
2，拉所有出來的人
3，立緊急法
4，清算，秋後算帳

請廣傳
三罷早上集合地點：

和理非->最近地鐵站
勇武->前線自行決定

支持 全民攬炒

唔洗罷買
直接行動升級
劫富濟貧 重創親共/中資店鋪

岩呀
日五罷買
但你剩底個5日咪買返哂

4342

推
講咗好多次罷賣，
一次都未做過

popi

推 828國泰城 9月1起機場

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

五日罷買？得果兩日？有乜意思呀？

全天候罷買！！！

罷買中國貨
支持來佬貨

推!!!

Push,立法叫我消費吖笨

推推推

依加少左好多消費，就算買野都係上網買外國野
禮拜五、日就係屋企煮下飯仔唔出街食

絕對支持行動。去行街發夢都好，全部自備乾糧飲品。

「討論」係咪應該搞個公投關於港人對香港主權嘅意願

可唔可以一齊推下/討論下

8.31遮打9.1機場

日日見住黑警打人，邊敢出街、邊有心機消費

緊係

港鐵商場同埋站內商鋪

屌
推咗成個月響應嘅人仍然唔多
文宣牛表示痛心疾首

有得唸，搵一日大搞做kick off , 等多D人知，慢慢養成習慣

全民宵禁日，不出街不消費

商場變死城

大佬有野想搵你地傾

支持
不分膚色的界限 在這土地裡 ，只有港人與黨人之分
支持"時代革命，光復香港"就不分膚色，族裔，宗教，就係香港人。
支持港共就係，黨人，共產黨。
總之要將香港人發揚光大，不同政見要視為非香港人，係黨人。共產黨。
香港人有自己的歌曲，文化藝術，活動。
時代革命，文宣其實好重要，文宣包括貼地的歌曲，文化藝術，活動。
在這土地裡 ，香港人已不是5星旗人種！
交稅，乘車，消費等要預留款項，協助前線之用，亦留在經濟轉差時旁身。

推 已經好耐冇買野 繼續罷消費 一出糧就轉美金拎走
人人都可以開拓消費者戰線

呢張好可愛

當林奠決定以警隊作護身符，給予無上權力予警察時，就已經知道事情一定不可能走回頭路，警民必定對立甚至仇視。
一幕幕警察濫捕、羞辱、私刑對待香港人的畫面，香港巿民一概盡收眼底，當執法者都不遵守法律，屢次知法犯法時，還憑什麼要求市民大眾守法呢？
由示威者受市民夾道歡迎鼓掌致意與警察出現時受市民瘋狂指摘唾罵的場景形成強烈鮮明對比，誰才是受香港擁護的一方，可見一斑！

親愛的香港人，不論721，811，元朗 、荃灣、北角斬人事件，赤裸裸顯示出肆無忌憚嘅警黑合作，溫水煮蛙，下一個被斬難保是你或者是你的家人，那時才反抗，已經太遲了！呢場戰役係無可避免係一定要打，亦係必須要為香港而打的一場硬仗。
我們沒有當權者殺戮的權力，我們只有一群年青的力量，一棵判斷良知的心，力雖有不逮 ; 但我們堅信聚沙能成塔，集腋能成裘，滴水能穿石！
現時，黑警甚至已經向香港市民開了宣戰的第一槍 ; 我相信好快會出現第二槍，第三槍……
我們已被趕狗入窮巷，沒有退路，請不要再選擇沉默，苟且偷生，不要再懼怕四面楚歌，兵臨城下，只要我們能堅守一個信念 : 黑警不清，我們誓不低頭！
黑警現時係林奠一個最堅固嘅護身符，我地嘅矛頭應該一致面向黑警，只要能夠挫敗黑警，甚至解散警隊，瓦解濫權黑警這個林奠最大護身符，五大訴求，才能指日可待！

我都好耐無買野

罷

加埋塞商場

係星期五,日無論咩鋪都唔買,唔洗清單

試下星期五,日連基本消費都無埋

要做既野係例如星期五,肯定俾你知,無人消費,你開鋪=蝕一日燈油火爉,人工,變型罷工
咁當然行商場涼冷氣係要,但銀髮族搞過,得幾十人去

果2日係指連基本消費都罷

有個討論group但行動力極低

612 721 811 825
光復香港

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

咁咪即係轉去其他日子買姐⋯⋯

點解無人care泛民議員其實無答到~

架？

盡做

都係果句，一日既生意額變左0，變相果日開鋪蝕燈油火爉，蝕人工，變相罷工一日，同時間你一餐唔出去食唔會第日出去食番兩餐掛，係一定有影響，同埋你呢樣都唔肯做就唔好話支持運動，自己離場唔該

仲要每星期六去商場涼冷氣

推左十世

1. 每晚十點屋企大叫之餘 七點都應該在各大商場/繁忙街道聲援手足 (但要統一口號)
2. 二百萬人請改往良心小店並減少消費
3. 有樓賣樓 歡迎藍絲接盤
4. 大學生多義教中學生 社會人士如有閒錢請資助義士生活及技藝
5. 中學生請多讀書及討論時政 減少課金玩手機 多學手藝充實自己
6. 選舉義工
7. 堅持連儂牆
請加上去

ＰＵＳＨ

每月兌錢

推

一起罷買

我想講，手拖捎當晚，7點鐘開始
全港街道、商場、地鐵車廂漸漸清空
近乎死城
如果你地咁都唔相信自己嘅力量
唔去行動罷買
Or 發起感謝祭
咁仲抗爭啲乜𠹌嘢啊！

9月入機場

我就好少買野
但我身邊好多朋友會
幫你推

支持罷買，逢星期五、日，零消費
IG#

PUSH

推！！

一齊罷！！！！！

希望大家逢星期五，六，日罷買，但幫襯下黃絲餐飲業，振興下佢地。thanks

仆街泛民一早要搞啦，831死線

是

讚成集中宣傳一日大搞，再宣傳持續

全民拎綜緩，等政府比錢我地買裝，藍絲黑警養我地

已經做緊

PISH

好

唔好意思, 借post
<反送中>大家圍爐, 冷靜思考一吓下一步方向

我日日刀罷緊

我幾年前已經做緊罷買
對上買衫同鞋係上年新年

政府就係睇死我地 你地去遊行咩?哦 意見不接受 態度照舊 三罷?? 睇死你班港豬唔會罷啦
和你飛??? 我有禁制令wo 想死就入去

咁罷買咁簡單易做大家實做到啦掛

推

點解要揀兩日
根本日日都做緊

Pushh

推！已簽！

屌你老未今晚麥花臣伏黎。

like很久了

佢個張良係張炳良？

ｐｕｓｈ

sass

aaa

adsasdsad

AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAa

AAAAAAAAAAAAAA

s

sss

SSS

日日都罷買緊
食得勁淡, 肉都少買

罷買罷買

罷買罷買罷買

罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買

你日日唔買都話，擺兩日會買少幾多？

禁同新移民有咩分別，綜援係納稅人啲錢黎

10% revenue 下降已經可以拉死好多鋪

罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買

罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買妝

罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買

罷買罷

邊有心情出街玩

搵佢地細路攬住

搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住

我應該除左食之外其他都盡量唔消費
如果要買衫既全部只揀海外公司網上購買（非中國）

日日都唔買

罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買

我要真罷買

200萬人罷買 捐612

可以嘅未日日都唔買

影響個出入口就可以通縮？

up

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

我今日post 左twitter啦 ,你post左未?

POST咩

「突發」全新戰線正式開始

AAAA

我建議停用八達通, 攞返曬啲按金, 攞咗八達通公司啲cash flow! 係撘車麻煩辛苦啲, 大家忍忍喇.

好! 齋行唔買!

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

呢兩個月真係買少左嘢

#日五罷買

除咗選定罷買嘅日子，平時都要減低消費

4444